[連登公投] 贊唔贊成廢除加密法？

正評：保留
負評：廢除